屌你老母用qq.com 163.com 即刻收到驗證碼

仆街，即係比支那人抽啦屌

你點知的？

你竟撚用支那email!

然而有班傻仔仲f5緊

本人只係測試，個email 岩岩開的

qq試過啦 收唔撚到

Gmail都收到 收到都用唔到

依家直程唔洗驗證碼啦..